有無巴打psvr壞左 個訊號盒無用可以放比我

我有個headset
但係無咗個訊號盒
有無人可以做好心平平地放比我
如果有人唔要對move手制都可以放比我
有心人可以tg我

小弟會萬分感激

唔好意思借個位嚟

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

之前有個巴打唔見咗條線
你同佢傾吓睇吓邊個賣畀邊個

唔該巴打

我買咗一套新有多2支move棍添，你幾代？1定2嘅VR？

一代呀
應該無分既
如果你無用我可以收呀

有分呀，我個個2代嚟，個盒同線唔同㗎！師兄慘啊，千奇唔好問ps班友呀，一陣又撚狗咁撚你買過套就算，依家全新2代就1700蚊，考慮吓啦，再唔係去淘寶收一套1代VR，上次我搵過1代700蚊就有

又得姐

我對你2支move有興趣
加上我上ebay搵到有得單買個盒都係2舊水港紙

我多咗2支move棍+VR槍，有感趣嗎 +tg

我屌，樓主做咩唔早d唔見啊，我睇完你講，即刻去ebay睇，真係有線+火牛一套配件，唉on9，我仲買咗套新

有興趣要棍

有興

vr玩到又暈又嘔